+++
title = "更新访问权"
Description = "更新已创建的访问权。"
weight = 3
+++

更新已创建的访问权。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **网络** > **访问权**。

2. 在访问权列表页面，选择访问权所在的命名空间。

2. ​在访问权列表页面，可以通过以下两种方式更新访问权：  
	
	* 找到要更新的访问权名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

	* 单击要更新的 ***访问权名称***，在详情页面，单击 **操作** > **更新**。

4. 在更新页面，更新表单或 YAML，参考[创建访问权]({{< relref "network/ingress/createingress.md" >}})。

5. 编辑好内容后，单击 **更新**。